其實習總真心勁

自明清以來 韓國一直都係中國藩屬
就算晚清國勢幾弱 一路都冇失去朝鮮半島話語權
當然 之後係日本殖民時期
但二戰一完 中國基本上至少立刻維持返半個朝鮮嘅話語權
五六百年來 二戰後七八十年其本上中國都可以對朝鮮半島嘅政權有巨大影響力

習總做左五年就可以玩到北韓冇撚左 成個朝鮮半島俾左人
真係好勁

下個到台灣獨立

咁勁你幫佢含撚啦

仲有香港

東亞邦聯化之父

習思想

推
愛國撚係時候打飛機

推翻老共之子

美軍只要喺橫須賀擺定幾艘航母
有咩蠱惑即刻駛入台海
台灣做乜中國都唔敢出聲
明年台獨公投

以前啲中國領導人可能仲會威脅射下核彈
呢家大大成家都係美國
不了

習總的確好撚鬼

振英D FRD子

核彈係用對內架

又啱 正如解放軍係屠城用